有無任食燒肉介紹

400樓下

荷里活牛八 平價之選

牛角

自己買. 500 食到4個人嘔...
買個BBQ爐 幾百.

一定平過400 X 4

去街市同叉燒佬講要400蚊燒肉
食撚到仆街啦

德家

好想知400蚊燒肉有幾大舊
好似好吸引

68蚊

ching好波

Cls